[關公災難] Corsair AX1000 變撚左 AX850

好撚慘 1000W變撚左850W 仲要咩都冇

小氣教畜藍絲叉要接受對家offer，又要開Live屌，借今次又吸納EPC新客源睇佢啲劣質科技Channel！

po 埋Live Link又益鳩咗佢 唉

唔開live 都冇乜野

hkepc fb group都變左做 連登faroll 咁款喇

Seasonic代工
一個月就壞

呢件籃屍都好share

Corsair 垃圾黎
一早已blacklist

係，唔明咁多FANS

好似炒咗車喇

EPC 佢個facebook有post到代理個聲明

可能睇得多魔盗王啩

但佢哋個logo應該係暗示買家已經上咗條賊船

成個聲明都無否認過850w換1000w，成件事的重點就輕輕帶過。
我就會考慮買水貨都唔會幫襯香港代理啦。

你文盲定弱智？

到底中文要幾多分，先可以寫出「網上言論：沒有提及此建議和安排」。
而唔係寫「沒有提及850w換1000w這個安排」。

你到底點睇到代理否認有講過「850w換1000w」。

客戶同意咗「借」850牛，仲點存在850換1000呢件事實，呢個同有無講過有咩關係？

藍屍講代理提供兩條路，「無了期等落去」同「攞隻850w走當無事發生」。

代理出信澄清，有提供一條路，就係「借隻850w比佢，等有貨再換。」，再屌網上無人提及有呢個方案。
但無否認有提過攞隻850w走當無事發生。

你借隻850w比人，又要還，又要浪費時間去裝拆同走線，又要行多次去換。
唔係人人得閒呀，我出去買過隻唔好過。

成件事重點在隻牛一個月就壞，整咗一個月話要換新但無貨期，你會選擇等落去定攞隻850w走無下次？

至於「同意」此安排一定建基在代理到底提供咗D乜，如果同時有「借850w」和「攞850w走當無事」，我就覺得條藍尸好大可能比代理陰咗啦。

無貨期咁等，咁你退錢比我，我買第二個牌子好過

雙方都無講過可以退錢......
一個月新牛要無了萬等，我屌佢老母啦！

雙方都無講過可以退錢......
一個月新牛要無了期去等，我屌佢老母啦！

無貨佢一係退錢，一係轉第二個同級model比人啦

何狗縮左喇
即係邊個講大話

所以代理咪借850牛囉
係何狗「以為」人地只換850牛比佢

搞清楚先吠喇

賊船梗係直接寄去台灣rma啦
駛撚受垃圾代理氣

都冇貨r乜撚野ma

邊個話廠冇貨

代理都係同廠rma咋嘛
新年個陣撚有貨咩
你知道呢日野個發生時間未

隻牛得一個月貨仔，應該等幾耐呀？

條藍尸從買到壞，到再買新都有日期，你想表達D乜先。

冇貨就要等架喇
唔係點變出黎
代理都話左
1.係借850牛等到貨
2.退錢
3.好似係比850退差價
係個藍絲狗搞錯意思鳩屌

原來你認為隻牛得一個月貨仔都應該等落去，係我的標準比較高。
你從邊方面得到消息，有得退錢？有得補差價？

不過，又有花生出現。

依單野炒起個重點係何sir開live冇講過代理開過依個offer.
先借850w
等有1000w就免費換返被你
但何生淨係講代理被返隻850w就算，同埋又話人地被keyboard mouse收賣佢。
其實我好同意，如果何生唔接受，應該連隻850w都唔好拎，要全額退錢，而唔係又拎左人隻850w，但又講過代理有offer過打算換返隻1000w被佢喎

所以兩邊都好鬼，但代理閪係事實。

但事實係f代而家話有閉路電視
何狗就縮

雞扒妹明刀明槍同個鹹濕佬演員叫佢公開影片，到最後都係乜都做唔到。

你想一個普通消費者做到D乜？
你比人玩法律程序呀，都玩撚死你啦。

何狗自己身有屎咋
身無屎使縮

其實代理比咗幾多錢你？
你次次一比人講到應唔到就轉話題，成個專業五毛一樣。

我會咁講
f代理水準係有提升空間，你話要1個月先有貨係有d難接受，但又有冇諗過1，2月根本全球缺貨，仲要AX1000依d唔係多人買既model，咁我覺得f代個offer係reasonable。
當然你可以唔受，要求全退錢，之前你再開live屌大家都明。
問題係有人刻意隱瞞部份事實，講到為哂公義ma，咁依家做咩縮，要收起2條live ?

你係咪何狗黎
我講事實咋喎
何狗咁追求公義點解要縮
應該再開live屌鳩f代

所以，你到底幾時回應時間問題？

幾時回應退錢呢個問題？

上面有兩個問題等緊你回應。

你搞清楚咩事未?
依家felton 係最初同何狗共識左係借850w等1000w到貨
然後何狗返到屋企上網老屈felton 降grade唔賠償
自己諗下兩個情況差幾遠?
之後HKEPC班人誤信何狗幫佢抱打不平
何狗仲反咬HKEPC
點知felton 查完CCTV, 全世界先知何狗作故仔
利申對felton 冇好感, 但支持felton告到何狗甩褲

我上面已經講過。

而且代理聲明打晒太極，一個重點都無回應過。

中間段野乜可以同「850W換1000W」並存架咩？
你閱讀理解FAIL？

我當然都支持告何狗，但我作為消費者都好想搞清楚到底發生乜事。